[星星之火可以燎原] 新疆反共#WeHearU 由抖音燒出國際

1. Brave #Uyghur’s once again using the social media app #Douyin to show how sad and upset they are because their families are still in #China’s #ConcentrationCamps.
All clips use “Alan Walker’s” (
@IAmAlanWalker
) popular song “faded.”
#WeHearU
#CloseTheCamps

Follow thread

人地真係冒生命危機咁做 入去like & retweet 下啦
香港係咪都應該諗下抖音內部線去文宣